同仆街親戚食飯 點算

呢個親戚 本身係香港人 上咗大陸做生意
本身份人就好撚仆街 又不負責任
又拖我哋屋企錢又剩
無啦啦上嚟黐中秋飯食
一個大男人成40歲
已經係屋企樓下 講曬幾多樓 樓下密碼幾多號
話唔撚識上嚟要搵人湊佢上嚟
我聽到電話即刻落去
落到去又畀佢屌話我行得慢
仲要係喺架𨋢到當住五六個人面前屌

食緊飯又喺度食煙 話支煙冇煙油就當住成枱人係咁噴
但係其實就好撚臭
話要食魚咪夾畀佢囉 又話細嚿又話要豆醬
根本成程飯就冇食過嘢

諗住唔理佢就算啦
食完飯抹枱又話我掃曬啲嘢落地下 但係根本就冇
叫我食月餅 我都未應佢
佢懶搞笑眨兩下眼 然後成撚個月餅車落嚟
而家仲話要喺屋企瞓 加菲貓？
大家有咩方法可以整鳩佢

打鳩佢啦

夜晚開電視嘈佢 同佢講唔滿意就返屋企訓

有諗過大聲播Metal

播啲煩膠歌佢仲慘

大陸人唔知聽唔聽得明

扮講電話
實質講說話比佢聽

大聲重播雨傘革命新聞

我驚我瞓咗俾人尋仇咋

屌佢成日講黃絲坐監 抵死嗰啲仆街嘢

條仆街係你係主人家
佢咁撚樣對你仲即刻開佢拖趕佢走仲俾佢住？

客家佔地主

17歲仔 畀人點嚟點去嗰啲咋

佢瞓埋我張床都仲撚得呀

啱啱覆完睇一睇 原來已經半邊身瞓咗喺我張床度

屌咁咪企硬唔去囉

佢上嚟我屋企食 點唔去

too long didn't read呀巴打

即刻打鳩佢啦,仲等咩

佢攞月餅車你你都唔打鳩佢
咁無啦你咁廢無機會反抗

其實當住咁多人爆seed已經成撚個戇鳩咁 唔好話打鳩佢

尋晚已經dum撚左佢個銀包
加上大聲播歌 同埋畀說話佢聽嘅情況下
佢啱啱黐完餐早餐食已經走咗

假假地咁 影條粉腸上黎睇下啦

走撚咗點影呀師兄

叫佢返黎影返張合照紀念下先啦

今晚再返黎訓？

樓主垃撚圾

應該唔會喇 搵返個銀包上咗去奶共

唔去

銀包喺門口成晚都冇人攞

認真非假膠po

算喇你咁撚廢冇人想理你

垃圾

咁都忍

自己咁廢仲好意思出post

垃圾樓主

廢閪樓主

廢

廢閪
連自己嘅主場同專嚴都捍衛唔到

典型廢柴香港人
俾人撚完狗
做埋d小學雞報復就當自己贏
永遠唔撚識即場開佢波

講真你唔開拖嘅話 起碼都發個脾氣 嬲下呀 俾人撚狗咁撚都冇反應上黎呻有撚用咩

廢柴

樓主好廢，係男人就當面做野啦，偷偷摸摸咁做埋小動作

條柒頭拖你屋企錢都咁面皮厚？
你攪清楚係咪你屋企拖佢錢先啦，佢行為黎攞債似d

俾人恰到上心口都淨係識上嚟開post

結論：樓主垃撚圾